係網絡世界真係唔好認真...

無論係咩post 個個都當自己係判官
話邊個啱邊個唔啱 其實你地唔係現場
又唔知來龍去脈就屌哂鬼 隔離個post一知道
被撞學生妹個家姐係hay嫂 就屌埋人地
香港人真係好撚可悲

咁你宜家做緊咩